代表性？至少肯答你問題

呢個應該係近兩個月答問最長的記者會
唔會發脾氣轉身走人

林鄭又話要負責，要處理，要溝通
呢兩個月加埋有無答過10條記者提問？

行政長官代表性大，但佢有尊重過市民清楚答下問題嗎？以為答左，黑面，轉身走

多謝義士，你地一日速成的記者會，比高官預備兩星期的都要好